[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (22)

繼續

召集所有聽廣東歌既巴絲

一齊傾下廣東新歌舊歌，新碟舊碟 ( 以新為主 )，演唱會音樂會，share廣東歌資訊

希望可以為大家係呢啲艱難時候 帶嚟一啲聽歌時嘅避風塘 放鬆一下

PS.

1. 影視配樂 同 流行音樂 兩樣野嚟 ( 巴絲要SHARE 樓主都吹你唔脹 ; 只限高汁 )

2. 大家可以SHARE 網上活動(演唱會) 樓主盡量跟住時間幫PIN (一人一對眼點睇得晒所有音樂圈嘅野)

資料

2020年度香港各大電子傳媒機構冠軍歌曲列表 ( 連VIU TV )

2020年度香港四台冠軍歌曲列表 ( 不連VIU TV )

1. 舊post如下

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (21)

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (20)

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (19)

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (18)

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (17)

2. 上POST 多UP精選 ( 正負評之差 > 10個 )

《CHILL CLUB》Serrini X 趙學而大唱勇氣之歌!《Let Us Go Then You and I 》

Serrini LIVE ＠《CHILL CLUB》：Don’t Text Him 天雷 Diamond Mine Let Us Go Then You And I 網絡安全隱患 芳華絕代 重口味

《CHILL CLUB》用靚聲帶你穿梭銀河!Jer《迴光物語》

JEREMYLAOUS MUSIC LIVE 直播｜柳應廷 JEREMY LAU

粉碎糖果屋 (feat. Serrini) · per se

陳柏宇 Jason Chan - 感情這回事

姜濤 Keung To 《孤獨病》 MV

林二汶 Eman Lam - 再聚

RubberBand - 健兒 Lyric Video

3. 樓主私心PUSH

李芷君 Ada Lee - 《解悶工廠》 (Official Lyrics Video)

SOPHY 王嘉儀 - Abyss 深淵 (Official Music Video)

SERRINI•離原(19911128淑芬·的士·飛機場)[INK Remix]

《KOLOR IS LIVE - 序章 網上音樂會》

先推舊PO

樓主會不定時做 近期 PIN 歌

準則:
1 正負評之差距>=10 ;
2 (通常)7日內 ;
3 亂排 見到一個就排一個

不連ViuTV嗰條link下次可以唔貼

有冇巴打知道邊度仲有得買the album and the rest of it, 之後懶無買依家搵唔番

本來諗住公平少少

大家都唔想嘅就下po 唔再貼了

繼續貼
不繼續貼

先推舊po plz

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (21)

鄭秀文 Sammi Cheng - 如何忍眼淚 How Not To Shed Tears (Official Music Video)

新po留名

on仔新歌派咗台
幾時先上串流平台

未聽 點樣

簡介
從前有這麼一個不滅的人。
從古到今他都在歷史洪流中存在，見證世界的興衰、和平與混亂，亦因此不斷經歷一位又一位深愛之人離世的痛苦。
每段戀情，如同歷史，所有結局一早已能預視 - 面對這種無奈，他寧願像一般人對未來感到無知與惶恐，卻同時存有希望。
最後這個人看盡世界，卻只有一個心願 - 如果真的有來生轉世，希望下一個遇上的人就是上一個。

曲: Lesta Cheng
詞: Oscar
編: 何秉舜@goomusic
監: 何秉舜@goomusic

快將一千歲 擦過身邊萬人
怎麼只得我 不老不滅
始終死不去 我似終身被困
時代怎轉變 仍為愛興奮

從生死間 來回 依戀 誰人
最後都只有我
從翻滾的 洪流 擁緊 誰人都
總跌進奈河
無窮年歲經過
無從尋覓結果

難乞討老天成全
人間情緣 總要走遠
明知不算得無緣
再陪你多世 怎拖都太短
誰根本已經輪迴
一千個冷冬
也一早回暖
年月每秒消逝 遺下我拼命轉

歷史的推進 我也親身看見
世事如生命 永遠兜轉不變

曾穿 錦衣 華袍 一起 榮華
他早消失了嗎
曾於深山 避靜 一起 捱窮的
他已轉世吧
和平完 戰爭過
年華仍似泥沙

難乞討老天成全
人間情緣 總要走遠
明知不算得無緣
再陪你多世 怎拖都太短
誰根本已經輪迴
一千個冷冬
也一早回暖
留著各種故事 求不記得 便算

奇在不會死
偏不敢愛 因不愛別離
難受得要死
可否一剎 就識穿你
前續百世亦是你

如果得老天成全
唯一情人 不再走遠
離開總有歸來時
再來過千世 都始終眷戀
如新一次的輪迴
跨千里誕生
我不知路遠
仍為你走向前
這戀愛未會斷

共你在時光中 繾綣

如果以呢種唱法 所帶比我嘅感受

點解我覺得比HINS唱會JENG啲

lm

笑死我

Lm

曾樂彤首歌ok喎又咁多人屌

等緊陳蕾新歌

佢啲歌係個曲好多ok
問題係佢演繹唔到浪費晒啲班底
存在 找到一個人果啲全部搵其他人唱可以升lv 都唔知佢咩狗屎運啲曲次次唔差

屌得佢就緊係有原因 唔通真係盲反咩

原來永恆少年份詞都係樂儀寫
雖然唔係白幫人填詞
但次次見到micnlm糟蹋人地啲心血就好嬲

每次聽到micnlm 有好聽嘅新歌都會覺得真係好可惜...
又再一次浪費咗製作人嘅心血

如果俾第2個歌手唱真係會喪loop
但micnlm 把聲真係不了

存在 永少 找人果三首望住份詞係識唱
但完全同主唱者無關 純粹係曲詞入腦

《Channel新聞》AGA本週五同日出碟加開show無比興奮😎💕💕
@agaseen
AGA(江海迦)最近忙於準備線上音樂會和推出專輯，能夠在同一日(9月18日)舉行「YouTube Music Night with AGA」兼推出數碼專輯《So Called Love Songs》，久未開騷的AGA十分興奮，近兩星期閉關努力練習！

9月18日晚上9時，在AGA官方YouTube頻道可以收看「YouTube Music Night with AGA」線上音樂會。AGA為了這場一小時的音樂會，花了超過兩星期時間準備，對於音樂編排、流程等，都落足心機構思。是次音樂會由大師級人物Ted Lo擔任音樂總監，將AGA歌曲重編，帶來不一樣新鮮感。選曲集中於新碟《So Called Love Songs》內的歌曲，以unplug的格調呈現，由AGA細說每一段關係裡不一樣的「Love song」。

AGA興奮表示：「好耐無開騷，好開心今次有機會舉行一個Full show，現場演繹多首重編的love songs，當中我會首唱新歌《So Called Love Song》，非常期待。」同日亦會推出數碼專輯《So Called Love Songs》，至於實體專輯將會在9月28日推出。

這次「YouTube Music Night with AGA」邀請了師妹Jace陳凱詠，以及無伴奏合唱團SENZA A Cappella擔任嘉賓，一同與AGA jam歌。在首次綵排時，AGA與嘉賓們默契十足，出來效果令在場的製作團隊和工作人員直呼「好夾、好好聽！」，為AGA打了強心針。AGA繼續積極閉關練習，而且特地keep fit，希望當晚能以最好佳狀態見大家！

其實AGA有冇得/諗過轉下監製搵下突破
我由一加一/問好開始聽到see u next time
個腔冇乜變 曲風類似真心想佢有D新野玩下

AGA經理人係舒文

Damn
咁就一世聽一種style嘅Aga

絕對係今年top10

估唔solo拆伙都仲keep到高質

之前RK隻Curation 碟正到仆銜

仲以為一世冇得聽Kendy唱歌

Btw Kendy仲Patreon

阿 Jer 錄緊第三首歌
有好正嘅曲同詞

唔知係邊個嘅曲同詞呢 好期待

OK不再貼了

仲有 14-20 SEPT 時間表
時地人

YouTube Music Night with AGA
18.09.2020 (Fri) 9PM
PS. #36

唔撚係瓜
CM咁鐘意tvb架咩

Sor9膠左
自插

送上門添

刷榜賤招

出碟出到咁其實好肉酸 仲有些少cheap添

屌 係好撚cheap 乜買5張10張20張

要靠fans買好幾隻造銷量

其實好正 但冇乜人聽

姐係叫啲fans買廿隻
一百個都二千 發發

有冇人可以解釋點解stupid music呢啲垃圾page都咁多人撐？一啲都唔覺條友有任何專業知識，一係讃吓啲另類嘢扮吓有品味，一係讚啲人氣高嘅吸人啲粉，得閒踩吓啲佢唔講都冇人知嘅垃圾歌，咁就係樂評

上個月JW宣布加盟星夢，連到原來已經有連詩雅、吳若希、菊梓喬等女歌手的星夢更加人才濟濟。不過今日又有新消息，將會又有一名女藝人加入，不過她並不是歌手出身，主力拍電影，就是已與曾國祥結婚的王敏奕！

痴撚線

張若希單野？
不過條女又真係柒既

咩料呀又抱枕又要買幾十隻碟
幾時變左偶像級架

就係柒到根本不值一提

有冇中意聽？

好記得 C燒衣 係車前面食煙 同埋 J係窗邊 黑衣個SHOT 果啲眼神
同埋一句 早早燒死猶太 雖然唔GET 點解會無啦寫出嚟

有
呢首對唱好正好正

好鍾意啲歌詞，KK box啱啱先上架

個MV
拍得好好睇 好中意呢啲黑暗（？）style

Yes!!!等左好耐
都出左兩個幾月？ 之前成日係 YouTube 聽
有一排冇聽 見到kkbox上翻即loop

Yes!!! 不過好似唔係好多人知

最估唔到係佢兩個會唱啲政治立場咁鮮明嘅歌

我都好中意呢個Mv + 歌詞

真 d歌詞都幾出面

YEAH

釗峰 呢首都有聽 不過冇長LOOP
副歌嘅曲詞

但其實啲日韓idol好似都係咁做？
如果佢咁做而又真係號召到啲人五隻十隻咁買，我會覺得係成功，其他歌手反而要學下

咁就咪係變埋紅海
不過 且看得唔得先

係
不過多數都係抽簽名會/入面個張小卡 啲朋友（勁啲團）
百幾張咁買

日韓idol嗰啲都係隨碟附送 ？（特別版嗰D，香港以前都好興）
或者係AKB定乃木坂買一隻有一張投票

係fans自己要衝銷量，同唱片公司+歌手自己sell兩回事

但無話要你買幾多張 依家仲要送上門

忠實支持者 呢首歌

我想問問其實想入cd賣既話要點做？
有冇高手可以簡單講解

天地分裂 | 吳嘉熙 余香凝 | MV 製作花絮

我又記得我

有沒人解答到
到底點入貨賣

真喎
仲要因葵鬧得極肉酸
話人網絡欺凌、無知婦孺

吓？！
佢派台喎
即係喺連登出膠post 咪派吓膠囉

呢啲應該屌呀！

曾樂彤個格衰，但把聲唔算好差喎
kenny把聲先難聽，仲要唱左廿年都係咁，佢就真係浪費啲歌

睇埋佢地段making of 就feel 到種認真做7事既感覺
唔鐘意個page 但都同意佢講比起小妹妹個監製更值得屌

要鬧都應該鬧個監製(兼填詞)唔係個妹妹仔
佢作曲都有hook line可能係成首歌最可取
如果首歌係千禧年頭出嘅勵志兒歌由唐韋琪自己唱返
個觀感就fit晒

其實17歲唔細啦
為自己做嘅野負責係應該
當然因葵更應該鬧
但係當咩兒歌啫
首歌弱智就弱智啦

本身公司係英皇已經先天令人反感
後天唱live要咪嘴唔認仲爆粗
咁好難有人幫到佢

我覺得係柒在講到明買幾多隻有咩

又出single collection

最幣鷹王想強谷佢
係咪 hins 仔鬧情緒無心機作歌呀

唔知 mirror 做唔做倒

唔知關唔關動作指導事 但個妹妹嘅facial expression好7 好用力

Kenny把聲真係難聽micnlm都唔好得去邊 屎同屎比 叫做好少少咁

仲要走去唱親愛的祖國
基本上佢已經玩完
紅唔起都唔洗做返youtuber喇

如果用呢個方法sell
淨係姜濤啲fans都可以買到超多佢地肯用幾十萬買個廣告/捐錢
成隊mirror我諗唔知要巡幾耐先派得哂

其實如果學上面咁講
出碟學韓國咁送小卡我覺得算係做返以前yes card會有香港星既野 不過如果係出碟出當然唔可以係yes卡質素 但用呢種方法黎催谷銷量係咪香港適合就值得研究

勉強抆車邊都可以話黃妍舊年出碟有做過類似既野
不過唔係刷佢啲卡
而係刷佢手寫果張卡紙仔
好似張張寫既歌詞都唔同
不過應該無人會咁無聊係咁買隻碟黎儲佢啲親筆字跡

不過咁做好浪費
同出碟數好難預

係
尤其係以香港既市道
假設有一個痴線佬買廿隻刷卡但掉十九隻
比街外人影到垃圾筒有咁多隻碟無人要
實會係以為送都無人要放上網恥笑
對個歌手產生既影響都幾負面

但其實日韓啲fans都係dum/周街派

咁日韓個市場始終唔同香港
佢地本土有足夠既人支持 夠人氣
就算周圍dum都好 起碼普通人睇到都唔會覺得個歌手或者組合唔掂要派碟 派完無人要

之前成日聽人講笑講話買完啲碟可以拎去填海就好

鏡粉表示隻碟永續年中出
Viu走數 list 長過 icc

同環球條走數list比都係爭啲

09.23
Dusty Bottle
《Paradise》

zpecial新歌vocal好許志安味

don't try to understand
feel

舒文監

Micheal C 18號派

印象中佢個分唔係直接評首歌好唔好
而大概係 就個歌手嚟講 喺首歌度發揮成點

btw見嗰單嘢 因葵係咁撥火，應該真係想逆向宣傳…

做咩之前啲歌已經舒文

唔係掛

我都覺
因葵近十年都半退休啦
其實佢係咪第一次做監製？

點解喺本地個分類搵唔到呢個po

唔通。。。 我冇set 分類

係
不過算啦 唔分類可能仲多人睇到

只會俾泡菜po cover哂

都幾難推返上去

MichaelC
希望今次出廣東歌

佢個cover個造型

唔意外啦 sony啲造型成日都係咁
Btw佢好似好大隻

corrupttheyouth
聽晚九點，我哋帶埋mami @gwendolyn.spot 開live
識嘢就喺屋企睇live，留名聽肥佬同mami jam歌！

成堆live都係聽晚9點
仲有aga

紅底01

[Stephen．傾] (嘉賓：Feanna 黃淑蔓)

AGA新碟得一首新歌

安仔首新歌時光邊緣的人好好聽喎
編同監都好高汁

Micheal C都係收皮啦
第二plug仲係派國語

AGA - So Called Love Songs

新人黎講派兩首都係國語 真係超核突
雖然呢條友同鏡仔硬碰預左做炮灰
但都唔好咁撚柒啦
仲要依家香港既環境
唔做廣東歌真係好令人唔鍾意你

每個星期都見到mami出現

唔好話馬後炮 之前有期搵多啲余力機構資料既時候
都覺得佢係個幾固執既人

唉好失望
原本仲話有廣東歌
Btw有講過係懶音問題 所以國語會暫時啱佢多啲

咁樣搞唔掂喎
有邊個歌手無懶音
新人第一年咁出廣東歌完全留唔到印象比人

真 所以不如浸多年先出道
不過冇咗莊正焗捧

那2016年，因葵會為我們寫首什麼料理？

「不是〈主席是個紅太陽〉嗎？你問要寫『乜乜料理』，如果我這樣做，跟〈耿耿於懷〉續集有什麼分別？

咁差不如唔捧好過 轉晒資源比cath好過
或者施捨比Misha

link入面余力首歌 有少少似another kitchen陣除

我覺得副歌有少少似學友首《夕陽醉了》

1. Tonight
2. Two at a time
3 .Everyday
4. Mad
5. See You Next Time
6. So Called Love Song
7. Mad - Remix
8. Lovestory2 - 空手而來 Demo
9. See You Next Time - Acoustic Version
10. Wonderful U - Demo Version

好開心
今日又有talk 聽日又有live
Omg 好忙

荒島之幻象

月光=中秋
荒島=香港
暗渡陳倉=走
片刻的歡樂竟可賭上了一世的罪惡 = 陳同佳

陳蕾 Panther Chan - 荒島之幻象 Illusion Of A Desert Island (Official Music Video)

Aga新碟首so called love song好撚正
今日出嘅全部高質，on蕾Aga

上年唱作金銀銅
荒島之幻象高質啲，個編曲聽到wow一聲
SCAS同時光邊緣的人都未有呢種感覺

AGA - So Called Love Song

葉巧琳
期待二汶串爆同門

仲有 14-20 SEPT 時間表
時地人

YouTube Music Night with AGA
18.09.2020 (Fri) 9PM
PS. #36

荼毒室 X SERRINI (應該FB)
18.09.2020 (Fri) 9PM
PS. #143

RB FB LIVE
18.09.2020 (Fri) 9PM
PS. #144

豹姐 X HK01
「香港01」網站、手機應用程式，以及「01眾樂迷」facebook專頁將會現場直播
18.09.2020 (Fri) 9PM
PS. #145

撞晒時間點睇啊

好鍾意荒島Demo個調

Aga呢首入十大咪幾好豹哥新歌都唔錯，咁所以Kay媽肯派歌未？

都唔知juno等乜，幫自己派唔幫人妻派

黃妍認為今年自己步伐放慢，但多了時間在家培養音樂、畫畫、睇戲等，能夠吸收靈感，希望年尾再能夠推出新歌。

各有各唱

feanna屌打

YouTube Music Night with AGA

豹姐

AGA

荼毒室 x Serrini

RB

撞到咁

暫時 豹姐 + AGA

MAMI 同 RB 未有
仲頂到

娑婆 LIVE

AGA live有Jace

娑婆acoustic

RB 要去 K11 IG 應該先睇到

左邊睇aga好sweet咁唱歌，右邊睇serrini係到爆粗嗌屌

我澄

想放棄RB
K11 真係有問題 唱歌就自我消音

REPLAY

豹姐 (都係想睇CAP片出黎 娑婆acoustic 真係無得彈)

AGA (Mad x 3AM (with SENZA A Cappella) 大大推薦 )

RB

睇左Aga + RB
睇陳蕾now

呢個cover完全唔夾ian唱到好苦咁
班fans成日講到ian係唱作型才子 樂壇新希望咁
其實佢真係好普通
把聲係幾好聽嘅 但係可柔不可剛 音域窄 handle唔到唔同風格

高音成日炒
所以我揀左牙柳 (啫係Jer)

新希望咁大頂高帽果然fans係會ff自己偶像好勁

我對mirror 無特別感覺
但咁多個單飛入面
都係淨係會follow jer d 歌黎聽

由造星睇到依家
Mirror 其實改變唔少，而且有好多值得欣賞嘅地方，可惜viu有手好牌都唔識用

依家一半仔有曝光機會，一半仔有潛質但變左 youtuber、賣衫，但又無公司 job

而且好多人對佢地有偏見，未睇先 diu
呢條路預左難行

陳豹年尾會出碟！
華納真疊水

你真係唔知做團幾難
啲仔個個有自己諗法
Fans唔理智乜都鬧
有啲仔係自己唔生性真係無辦法做
鏡頭前你見幾積極正面係效果嚟㗎咋

ian把聲幾好，佢仲好新，只要搵個好老師多練習，唱功係可以改善。你聽返Eason hins初出道同而家嘅live功力都差好遠，好左好多

jer唱功較好，但我自己麻麻地佢個唱腔，我怕人chok住唱歌，唔自然，類似jj 周杰倫佢地咁，我知係佢地style，只係我個人感覺係唔太鐘意

其實佢都出咗道就嚟兩年
我有睇造星 嗰陣都幾睇好佢
但係佢出咗道嘅表現好似仲差過造星

Eason hins 初出道唱功已經好唔錯 之後只係更好

咁呢個真係要靠佢自己努力同堅持，成功無捷徑

我無跟得咁貼, 唔係fan,只係聽過佢少少live同首新歌

唔講太多 星期一聽啦各位

Jer本身開聲已經好好聽
但距離專業歌手仲有一段路
聽得出佢抖氣位控制差少少
而且佢把聲好強，好容易撞到爆咪，高音位聽眾可能會嚇一嚇
不過整體比造星二或之前改善唔少

張國榮「新歌」上903榜，會唔會贏最男

雖然好多後生都鍾意哥哥，但哥哥最忠心班fans應該已經唔玩電台投票了

咁又未必
果個年代嘅fans 勁過鏡粉

根本喺香港搞團係蝕12倍錢
班仔同fans仲要麻煩
遲到、內訌、嘈交乜都齊
呢樣又話唔做 果樣又話唔鍾意
又唔肯落力氹fans搵多啲fans
想solo點做？

Btw 依期係咁推mirror 幾首歌
反而多到混亂分唔倒邊首打邊首攬炒咁
每個月派一首唔好d 咩？

已經分左三個月上
出個 To hot to handle 又隔半個月先出 funky vers
契仔 姜濤 跟住
再加三個一pack
去到 903 都係炒埋一碟

IGNITED 903仲未肯冠，想推到上至尊?

可能係想保組銅
反正十大從來調位調到傻

依期仲有幾個男歌手同時派歌
搞到除咗家謙果首之外無邊首比較深刻

juno同on仔嗰隻唔錯

the pancakes is back!

太好啦

今晚主題 孤獨感

有時覺得追偶像了解得太多都幾危險
寧願有返啲距離 俾返少少幻想

#1 主題：孤獨感 歌單

其實寂寞
一人之境
孤獨病
寂寞還是你
月球上的人

補返個list方便路過有興趣聽聽

翻睇之前舞台劇唱 live
月球上的人真係聽到跪地

啲fans都唔用腦
如果你個星係有能力賺錢
唔通公司會收埋佢有錢都唔賺咩？

姜糖咪醒
一見姜濤出廣告即刻買爆佢
自然多廣告商搵啦

有仔蠢到成日對住fans話ViuTV
啲fans自然成日投訴Viu
好正常公司都唔會用佢
紅咗都養唔熟啦

New song coming soon.

Chill Club推介榜 第38週
1 3 成熟．不了 駱振偉
2 2 幸福門 Gin Lee李幸倪
3 6 Casada G.Racie王君馨
4 NEW 再聚 林二汶
5 NEW 特倫斯夢遊仙境 林家謙
6 5 迴光物語 Jer柳應廷
7 9 遲起的鳥兒有蟲吃 黃妍
8 NEW 灰色星塵 郭富城
9 NEW 恨 許廷鏗
10 NEW 我們都想旅行 洪卓立

地球來的人落榜

支持冠Casada

Burn out 蝸牛 孤獨病 鯨落繼續無影
幸福門個走勢好堅

Auston Lam 林師傑 - 尊悲不分 Official MV

唔得閒聽 好過星夢？

幸福門入得十大未

咁耐都未冠

論盡今次講野就啱聽啦
真係全城同憤 chill榜累到地球無四台冠

睇下幾多 new 先
所以我咪話推晒出去攬炒囉

B4同陳陳小姐出咗歌

條友仲廢過林峯
留名睇viutv捧得快跌得越快

真
我已經憎佢多過林峯
最憎啲無料靠人事嘅人

佢咁急洗榜把撚咩5ne
洗走左地球
仲要Thor冠 唔屌佢屌邊個
雖然我覺得更大程度上責任係揀榜既人一野5ne太戇鳩 不過駱振偉呢次都係幫唔落

竟然有派台

原來今晚黃妍個live都算幾大搞喎
除左自己fb 好多平台kkbox joox 谷live都一齊直播

難聽啲講句，都要捧得起先有得跌

咁二汶首歌都高汁

吓
佢咁都叫唱得？
咁林峯應該叫又靚仔又唱得？

係喎
真係唔駛對Viu 有期望
我寧願佢冠鏡班仔

903播我都

Thor》大國文化〉電訊盈科》Viu
同星夢=TVB 一樣

Moov X BMW Dear jane empower your journey Live!!!!!! 星期二 22/9 21:00 pm Watch it on Moov and BMW HK Fb !!!!!!! Mark it down on

咁似謝安琪啲歌名

zpecial首新歌好好聽
以為係90年代舊歌

聽左一次已經好上腦

chorus有啲似a little piece of heaven

“Paradise” comin’soon 23/9 🧞‍♀️
Mv 6pm Music on stream 12am stay tuned 😈

嘩正呀

隔離po見到話JW會喺cctvb做新劇女主角

求仁得仁啫

唔係簽星夢做乜

不過佢講野把聲....

係抄太宰治喎ching

吓？？
大國音樂果邊得 Mirror Error
計埋娛樂都係得啲ViuTv藝人
有幾大？

我又有心事 自從看了太宰治～

DJ 新歌《最後一間唱片舖》
又話全情歌嘅喂

其實林峯唱都ok架我覺得

Ok同唱得唔同啩？
林峯ok
Thor 都ok
姜濤都ok
不過林峯同姜濤靚仔好多囉

歌名同係咪情歌有咩關係

銀行維修員都得啦

ekids,asone,bingo
成堆暗星炒埋一碟

好似見到顧定軒，佢都要玩呢啲？

條友本身啲演出機會好多喎
又唔係冇人識,點解要玩呢個比賽

btw,如果葉巧琳咁樣引起回響,
其他唱片公司會唔會跟風將啲紅唔起嘅隊入嚟比賽

隊得入黎即係本身係市場紅唔起 要靠呢個機會反身

變相提供三四線藝人比VIU

環球麥家瑜,英皇陳凱彤
呢D都可以去玩下搏搏

佢兩個唔係走咗喇咩

葉巧琳繼續暗啦 唔好彈返起

所以反正都冇公司支持
倒不如去比賽試下 睇下會唔會有返啲人氣

明明有份拍VIU男球女將 轉個頭參加造星係咩事

呢兩個吸引過依家參加個啲

14-20 SEPT 時間表
時地人

星期二 22/9 21:00 pm
Dear jane
Moov and BMW HK Fb
PS. #290

林家謙

DJ FB LIVE

黃劍文當年幫viutv唱嘅主題曲都好似唔差

尋找消失的過去

見到有鍾雪所以睇呢個MV
結果覺得呢隊band又幾好聽

jeng wo

今個星期Dear jane有新歌 新歌叫做最後一間唱片舖

顧定軒真係唔明 唔係好多電影搵佢咩 同埋之前CCTVB同VIU都搵佢拍劇

佢係咪拍硬檔入去幫手谷收視咋
好似上季Mirror成隊比人放入嚟咁

準備啦 db新歌來了

好正呀 今次轉tone情歌

REPLAY

豹姐 (都係想睇CAP片出黎 娑婆acoustic 真係無得彈)

AGA (Mad x 3AM (with SENZA A Cappella) 大大推薦 )

RB

【UNBOX LIVE - Cath 黃妍】

JEREMYLAOUS MUSIC LIVE #1 孤獨感 | 2020.09.19 | 其實寂寞 | 一人之境 | 孤獨病 | 寂寞還是你 | 月球上的人 | 柳應廷 JEREMY LAU

MOOV x BMW Empower Your Journey Live

曲風吸引

副歌好似全英文？
定聽錯

啱啱聽完都諗住放上黎

仲以為佢決定左quit 樂壇

睇歌名似歪文詞

之前首《半島》

怪物育成計劃 聽得好爽,快歌都唔錯

係呀 不過今次有啲失望

開頭聽verse覺得曲風幾好 會期待chorus部分係點 但實際同理想有少少落差

期望太大

哭

其實係咪想照顧以前聽開佢地英文歌既樂迷所以特登填到成個副歌都英文
比zpecial新果首屌打左 果首真係入腦

開頭幾搶耳
期待後面有啲咩野玩
點知成首個編曲好似分別不大
冇左以前想loop個感覺

jny今次低手左
幫其他人歌做啲編曲唔差 自己隊野反而失手左

CCTVB冠 釗峰 - 萬惡不赦

佢地係會間中冠下寰亞男
不過淑蔓淨係上過第3

巴打唔好無左香港覺得今次db首歌得唔得
原來今次曲詞編都係佢地自己一腳踢
詞下次係咪交返比正式詞人好啲 見到成份歌詞有一半都係英文真係幾礙眼 天一半地一半咁 定係呢種曲風限制左個副歌好難填到粵語詞呢

You said we could go oh
(You said we could go oh You said we could go oh You said we could go oh)
You said we could go oh
(You said we could go oh You said we could go oh You said we could go oh)

會唔會hea左啲... BTW無歌詞就咁聽以為係唱緊you said we could go home

我覺得麻麻
英文部分old school
我一向覺得廣東歌詞係要搵專業做

即係轉型失敗
呢次首歌同你上次屌burn out唔識填詞不如唔好填唔應該夾硬出首歌情況好似差唔多
唯有希望佢地下次做返自己野淨係作曲 唔好再咁高估自己砌埋份詞

Db 我會接受多少少
因為樂隊習慣團隊做歌
我唔會聽多過2次
但唔會好似屌 burn out 咁屌
Burn out 唔止 old school
係不自量力

論盡ig講胡鴻鈞隻碟個post有花生食

佢啲fans真係弱智

講事實又唔啱聽
出面搵班底做歌都係做到曲風同主題一色一樣
屌你都係正常啦
其實啲意見已經唔係話你唱得難聽
咁都受唔到啲fans真係eq新低點

今次我buy論盡
有非劇歌資源又點？根本胡鴻鈞就係鐘意唱同劇歌同類型嘅歌
沒身份妒忌同凡人不懂愛有乜分別

頭大半隻碟嘅歌，聽完6首好似真係冇乜分別

有個阿嬸護鈞護上腦

睇咗兩三分鐘
嘆為觀止
C9 真係呢個世界上最恐怖嘅動物

笑到gapgap聲
胡生啲fans不嬲都咁架咩之前唔覺有咁顛架喎
而家真係不斷四圍發顛

佢隻碟23456連住聽係唔覺換左歌
全隻碟得1,7,10係比較唔同

有人講佢非劇歌同劇歌題材一樣仲要俾人鬧冇認真聽唔識中文咁真係首首都一樣喎
仲無啦啦拖林家謙落水話佢啲歌都係咁，痴撚線，唔識聽歌唔好衝出嚟啦

有人攞左許生出黎同胡生比，即刻被胡生fans插死左啦
Btw睇到雙方fans質素

呢個真係姜糖、鏡粉同削骨師奶fans嘅分別
論盡平時都會批評姜鏡啲歌
但下面啲留言大部分都係話多謝點評 下首歌會改進
呢啲比較正面嘅留言
Cls 啲削骨fans就直接屌一啲樂評page話佢㗎唔撚識
仲要攞削骨同牙醫比 佢哋係咪睇勁歌金曲睇上腦
以為連攞3年最住演繹男歌星好威呀？
削骨係比周柏豪壓住嘅星夢二哥咋

自膠 *佳

痴線而家進化到有理智胡生fans勸佢地收聲都俾佢地罵埋啦
咩事呀胡生啲c9 fans

胡生fans嚴重內閧 笑撚到我仆街

開明派對守舊派 好似清朝就死咁

我開始覺得嗰啲痴線粉係假
扮嚟整死胡鴻鈞

見到啲相有啲似係真喎
佢仲有啲有Giveaway送鈞嘅碟
但有一兩個啲fans得一兩條友
擺明新開ac or 啲假癡線粉

痴到我都懷疑過係唔係有人玩9佢
但睇個ac真係好多野，又合照又哂單又盛

真痴線：
Kiwiylt

疑似假/招黑：
kc_chan_1006
tkyy1357
iamherbertfans327
ytl903

其實
熊粉 同 小粉紅 真係差唔多

冇人講麻利ig又爆seed?

似講邊個？

其實都大概估到邊個嘅fans啦
所以咪話 粉絲行為 偶像埋單
但啲人永遠唔明
好似削骨啲fans咁出征
好嘅咪私底下pm覆你
辣啲嘅就好似麻利 梁文禮咁公開講㗎喇

我冇頭緒

其實都幾好丫
唔知幾多年冇出現過啲Fans為左自己偶像而同人鬧交既畫面

同埋我覺得依兩年香港樂壇終於冇咁悶
有啲新人出現，新曲風，甚至偶像都有
我自己其實2010年左右開始少左聽廣東歌
雖然都會係youtube禁黎聽，但係就覺得好悶，冇乜特別，好似年年啲歌都差唔多咁
但依兩年終於唔止陳奕迅張敬軒容祖兒
牙醫，陳健安，Jay Fung，Aga ，小巧
依堆開始上緊位，樹立緊自己風格既作品
林家謙，Jace，吳林峰，甚至Mirror
依啲新人已經好似唔係以前唱K歌既新人咁
佢地既作品唔多唔少都代表緊自己

其實我覺得Mirror係幾成功， 令到多左一班妹妹聽番廣東歌，同埋終於有番啲跳舞歌，唔駛咁悶
我相信每個歌手都一定有啲fans係比較激動既，不過偶像都有責任教下自己啲粉絲，唔好咁瘋狂

不過我樂於見到多左人討論廣東歌

你對上兩班fans為左偶像嘈交係邊兩個

容祖兒楊千嬅謝安琪
其實HOCC都係同一個年代
不過佢啲Fans好似比較自成一國咁

mirror啲fans係妹妹定姐姐多

男新人咪又係ian ak al

ian唔係新人，jer係

仲有細貓、Michael C

Viutv比咗咩著數903？播mirror播到痴晒線！隻ignited聽到火到嚟，仲有隻蝸牛，好普通k歌一首

好難頂 一播要停一停先可以繼續聽節目

可能d fans都係頂唔順先pm dj唔好播
Anyway其實咁人地咪鬥氣播多d 囉

擺明不停播佢哋唔係咩preference

今年至尊歌IGNITED

本原祭《陳健安 2020 以青春之名演唱會》發佈會

痴撚線，係咁嘅話各大唱片公司應該杯葛903

Micheal C就算啦
唔覺得會有人為左佢炸903 DJ mailbox

呢個真 兩個都有幫手做intro

支持colin

最經典都係艾辛同千嬋果班
跟住到艾辛同kay
HOCC果班真係冇咩聽過會咁
利申:kay迷(佢幾時先派歌呀屌)

應該想炸爆sony mailbox

好似之前見過有人話鴻鈞個攬枕掀起返個idol潮
而家又掀起返個罵戰潮
結論 鴻鈞拯救樂壇

禮爺都出聲

佢啲fans 都幾激動 睇論盡個ig好好笑
反而姜濤啲fans好似乖左
佢地真係勁感恩人地搵姜濤做訪問 or 影相咁
我係ig見到佢地會留好多comment去多謝人地

廢禮都嚟料

重點係睇熊粉嘈交會覺得自己去左微博咁

我覺得12人太多，好難manage，一定有人被忽略
然後太快出solo, 搞到有比較，fans之間內鬥等等都好致命，而家已經好難返𨍭頭，好難搞

但呢啲行為真係好幼稚，直接害緊嗰位偶像

see u next time colin一個人已經佔一半air play

今日真係好多花生食

係 又胡又鏡粉

有花生=多咗人注意
好事嚟
又可以

其實我係咪同新一代審美觀有少少脫節 睇paradise個mv啲評論係咁話個麗英好靚女 真係靚咩

全死角美少女喎

死 可能真係人大左get唔到年輕一代想法

全死角美少女

唔係鏡粉 但蝸牛幾好 有當年K歌嘅味道

及時出po帶返正個fans既風氣
都算係咁
教主

佢初出道時首雙飛,我覺得好獨特好唔錯
結果而家出埋一堆一模一樣嘅歌

我就覺得其實新曲風一直都有,無論主流定indie
不過以往甚少得到媒體重視,就連唱片公司本身都傾向唔將另類曲風派台,
而之前一眾indie冇乜平台可以等大眾欣賞佢哋作品,
所以先變到好似樂壇首首歌都咁商業,好悶

Cls，有十大，冠埋分分鐘三甲

eason 基仔 嗰班都嘈得好勁

麻利出post讚姜濤

雖然可能講起嚟好羞恥
但佢首如這麼愛她
我好鍾意loop

唔知背後有冇人教佢
冇既話其實回應得幾大體

K歌一定易入耳，但係好平庸，即係你唔會覺得零分、別為我好呢啲值得熱播同一道理。903亦只係睇人睇公司，舉個例如果首歌係洪卓立唱，十成九ban。根本而家咁谷班仔法令人好煩厭

Zpecial 首歌太好LOOP

不過903 一向仆街呢個真

Agger!!!!!

__到盡頭便是__
而佢又肯應 (個人認為不造作) 都幾FUNNY

個編曲好正

Fans聽唔聽係一回事
但至少偶像及時做勸導呢part做左 亦都唔hea做
算可以了
今日兩單野 熊粉同鏡粉 至少鏡仔算係有做下野咁

真係好正

啱啱聽緊就見到呢個回覆

講起如這麼愛他
佢作俾DJ首Prison Break都好聽過而家嗰堆一式一樣嘅歌

救命係咪想笑死我
唔cap對唔住自己

姜濤已經識大方得體咁處理呢啲事

你真係唔撚識㗎喎

我廿中啦 點識十幾歲啲小朋友諗咩

我都廿中啦
話麗英靚女擺明唔係傳統意義上嗰種外表嘅靚

好
即係算曲 但係又唔係踩佢果種而係欣賞佢咁？

類似啦
總之麗英唔係sell樣 你當類似自信美 個格夠玩得有觀眾緣嗰種
你睇佢自封全死角美女就知

全死角 即係無論咩角度睇佢都唔係靚
佢都咁樣自嘲,亦都唔介意
冇乜所謂啦
可能學子華咁講,第一日行出嚟嘅時候唔洗咁靚,
或者未來有一日,執好少少,人哋就會覺得其實佢都唔差啊

如這麼愛她真係聽到依家都仲好鍾意

re冠？

睇清楚係邊個先啦

今晚係唔係有堅姐YT LIVE (唔記得係唔係)

頂中伏
jfungmusic
jayfungmusic

【回應】Music Suite 你 Comment 我答

MV都幾搞鬼
零死角美男 VS 全死角麗英

可惜今次無kerryta睇

冇JOOX
同埋你唔post我都唔知，promotion reach唔到大眾

應該都可以搵下fb live 到時再睇睇

btw 我都有聽你set up 嘅 playlist

要打入後生市場無計，90後00後識麗英多過Kerryta
Social media marketing都算有進步

唉 唯有希望下次

多謝收聽
依家我跟903派台歌 page聽歌都發現到好嘢
會擺喺每月精選playlist嘅bonus track

海島小輪 - 天文鏡 (純音樂)

末日未 · 潘釗彤

痴線，仲黎

一首可以連出十幾ver

佢話最後一擊了 希望佢唔好學宮崎駿咁
話最後結果繼續有最最後

諗起林峯演唱會rundown

⋯⋯
其實為乜？
Show off ？

無問題嘅又唔係日日喺電台或者其他地方播

TVB上地球來的人，係咪想串ViuTV

支持ViuTV冠Casada還擊

仲有RE格林童話，係咪想五台冠

勁歌個榜有幾多年未試過re

彩虹

好痴線

可能佢係想為PRO REMIX 嘅人一齊爽

我地凡人聽唔明
或者有某一REMIX 係聽落感覺JENG
不過我唔啱

堅姐

per se - 粉碎糖果屋 (feat. Serrini) (Official MV)

Gin Lee新歌都係「何方」填詞

Who is 何方！！

活著viva
好崩壞
以為自己真係去咗K房

我反而聽得幾HIGH

堅姐 牙醫 估唔到又幾夾

炒左堅姐個stylist佢喇

Lemon gin cocktail

WITH SOME SYRUP AND ICE
真係可以飲返杯

究竟堅姐 個stylist 同 hairist 係唔係有牙齒印
點解好似一直都唔夾

佢件衫係想點

堅姐YT 嘅 GIN LEE MUSIC SUITE 根據今晚講 得返十月八號一場

個MV兒童不宜

好靚

好正
同牙醫唱勁歌金曲嗰時 我真係感覺有似同班frd去咗唱K咁
不過係唱得好好嘅frd

堅堅同鏗鏗一齊唱真係聽到耳仔高潮

聽緊 咩班底

泳兒 Vincy《溝渠暢泳》(Gutter) [Official MV]

聽完周柏豪首難聽啲先再聽gin lee新歌應該更加好聽

屌 鳩拍首歌好撚嘈 唔會聽第二次

泳兒新歌幾正

Gin Lee啲歌越嚟越老土，其實環球係咪想佢同Aga目標市場唔重疊，Gin Lee專攻中年人？

CM話呢首正喎 利申：未聽

佢唱歌真係好難聽

依首正

Gin Lee已經好幾首呢啲歌，唔知有乜特別，而且個melody聽落好舊

邊度有得聽
想知係咪好難聽

kkbox上左

KKBOX

普通慢歌，佢唱得好撚難聽

Gin Lee今年啲歌真係唔多loop得落
新歌個主歌明明開得幾好
但去副副歌好似啲面目模糊嘅K歌感覺

上年翻唱果首喘息空間仲好loop過今年啲歌

幸福門OK既 敢無聽唔識講

越愛越戒 越戒越愛好洗腦

Gin Lee未有mv?

對而家嘅比比鳥真係零好感

幸福門真係好悶
寧願佢出多幾首喘息空間
可惜903冇比到呢首十大

徐繼宗陳詠謙 成件事好唔星夢
唔怪得CM有啲人話似華納PH
不過都係不了

唔該哂兩位
佢D低音難聽到癲

浪費左我一分鐘
好撚難聽
好心佢唔好成日扮啲專一好男人
唔撚配呀屌你奶共狗

今日18:00先出

以歌論歌，今日依三首
泳兒---->Gin Lee------->周柏豪

用富士山下班底點會新野

Vincent Chow 今年回哂塘(敢個副歌佢作）再加澤日生用番自己嘅水蛇長咁長嘅melody

希望第三部曲有新曲風(但冇乜可能）

我自己都幾鍾意老少平安同最後召集
（因為佢用返自己班底）
但今次呢首真係發生咩事

CM果邊啲人又話好又話點點點
佢地係玩野定點架
曲既話應該會啲明顯既暗串位但又唔覺有喎

佢後面嗌歌咁款

Verse Melody的確係吸引過幸福門

我都覺得呢首可以loop得過

同感 依首好過幸福門 幾入耳

佢嗌到咩

幸福門 本身唔聽 但好多人話903無冠唔抵所以聽左
很想請教你們有幾多個比我記得清楚
呢句幾入腦幾好loop

新呢首暫時未搵到類似既位
再聽真啲先 因為無歌詞 唔知佢唱乜 佢啲accent影響左

越愛越戒嗰度聽一次已經入腦

其實呢個人本身大家都識
聽聞

死用力

我覺得都OK既呢個位

我覺得反而幸福門「門常在大開過客送走了有幾多」比起「越戒越愛越愛越戒」冇咁入腦
不過呢D hookline好唔好聽好主觀

反而我覺得佢咬字算係好準 D字好清楚

唔知唱乜可能係曲詞問題 始終廣東詞難填

拆字學上已經知係同一個人
不過爭在個何字無用重覆字只係左右拆

黃妍死位了 初初話呢plug無上plug咁好 但見就收皮又有少少唔捨得 真係嘴賤

如果Gin呢三部曲好似心姐Juno 咁 同其他歌手就perfect

奈何球記高層加A&R冇乜膽色
出歌繼續一幅屁
浪費自己副AKQJ
Dusty bottle又唔落budget請詞人幫佢地
真心櫈佢哋好撚唔抵

環球高層、宣傳、A&R必須死全家

反而想知點解環球會唔敢出佢本來個筆名

因為個班底聽左
可能我對佢入左星夢之後有啲定左形係星夢歌
但我就咁聽唔會聯想到係依個班底既作品
好悶 又係探討愛
但係佢係咪已經探討左好幾年
明明以前佢就算唔唱得 啲歌既主題都多類化啲
但係依家好似冇野追求咁 求求其其咁做啲歌
唉 我抱有期望 係我唔岩

Vincent chow + Christopher Chak仲差邊個
大家都知咩事啦

其實唔睇邊個作曲
就咁睇詞嘅風格都會估到
不過唔畫公仔畫出腸喇

paradise好可惜 比球記害死
如果有填詞人一齊合填未必會有副歌全英呢件事走出黎 好驚訝
就算堅持英 應該都會喺歌詞上有啲變化掛 唔係依家咁狂重覆某啲單句
同埋首歌無bridge 如果有廣東詞bridge會好啲 我聽到佢個墊底音樂如果有填詞人可能填到啲野

離題少少，所以有埋班作樂呢啲project真係好好，香港嘅流行音樂創作好需要新血

會唔會係似佢為個徒弟改名一樣
RANDOM 兩字 但又符合某個主題

暫時YT

等1800 出MV

由姓林轉姓何
通常走難都要改姓

又或 係 客離異鄉 之 意思
獨在異鄉為異客

前幾日有睇佢個試聽會live
有幾首聽左半首已經好有驚喜

唔祈求個project每年都搞到
但希望入面啲新血名字可以黎緊喺唔同歌手嘅班底上出現

唔好咁死板啦
副歌成首英文又點，未有Kerryta之前首首英文添啦
而家係咁loop you said we could go to the paradise我覺得幾洗腦喎

所以我都有覺得呢首歌係咪想慰藉下啲比較餓佢地英文歌既樂迷 因為入左廣東歌市場會比較少唱完整既英文歌 呢首有一半英 比佢地開心下都正路既

唔怪得聽落有啲JUNO FEEL

同埋 有啲同歎息橋主題曲 = YOYO 首 困局 相映
(唔知係唔係因為詞 都係寫緊差唔多嘅野 溝渠 星星 一聽就聯想到)

我到而家都覺得DB最好聽係Forever Summer
好鍾意Jace唱呢首嗰把好sweet嘅聲

jace把聲係特別嘅

不過kerryta仲正咁解

如果佢solo會點

聽左幾次 美男子與香煙

都有啲上腦

手打詞都唔知會唔會打錯

ps. 紅色左嗰句我都覺得都唔錯 易記

著名填詞人 梁X茵

咩正先

可能依到是但搵一兩個入去做 都好過依家班環球高層

做幾首歌咋喎，唔好話總公司，香港分公司啲高層都唔鬼得閒理啦

黎明新歌個"SIRI" 都係梁+茵

per se首粉碎糖果屋寫住ft serrini
然後睇睇填詞人

好爆

JC 陳詠桐 - 一對替代一個 Official Lyrics MV

今日新歌仲有呢首

首歌同個mv... 返咗去90年代

JC冇MV係咪定律嚟

星夢班歌手好似無點youtube唱歌？
姑勿論歌曲如何
感覺好似得譚嘉儀同胡鴻鈞會做
似返個歌手

呢兩個都係唔似

但比較之下hana更加似垃圾

得MV同上TVB
成個運作完全係90年代
還是對方有咩賺錢方法我地唔知道

佢地只係唱歌機器咋 歌咩手

Gin Lee 李幸倪 - 《美男子與香煙》MV

原來係韋羅沙
仲有張蚊 同 周殷廷

JENG MV

整返句「你已把我迷倒」學Aga咁mix中英文會唔會好啲

gin lee新歌段chorus幾catchy

點知wiki同cm都咁講但個source係?
都幾勁 存入愛成首歌淨係轉一次韻

順帶一提 天空塌下前 都係佢填詞

然而我都係上年先知 梁嘉茵= Serrini

戴祖儀起碼YouTube 多片

貼返個潮流

補live
應該冇乜人識 可以留意下

The Hertz & Carame/

SADJAY

超能天氣

謝雅兒

佢做啲野已經唔關唱歌事了
死肥何寧願幫個大面Bella出非劇歌都唔幫佢出

出返啲cover 片啦

起碼畀人feel有心唱歌

多cover 片

到時走人都易啲

cover左數碼暴龍

太正經唔似佢

無得去旅行時聽cityboy真係正

Whizoo啲風格係咁
但啲大牌又玩得好放

我有睇開Whizoo
啲嘉賓上親去都變到好似同Whizoo本身好熟好玩得埋咁
唔知係真係本身熟定效果

正想share

咁35都算keep得好嘅

咁撚老

我講得要讚主持人
尤其是JonJon 佢真係一個好好嘅破冰專家
好容易會投入到落遊戲到
加上Kovis 包包個班做partner
所以睇佢哋真係好爽

全民造星有龔柯允

難得佢哋冇花瓶都咁多人睇,因為D片真係好睇

有啲相擺明玩野

龔柯允超哂班喎

丁悅

個妝乜事…

成個劭音普咁

打錯字：劭音音
補圖：

997又玩野

個口含住咗兩個橙？

葉巧琳失敗到 cath喺Sony短短兩年得到既已經多過佢七年入面唔知幾多倍

就算有多難經營
還是希望撐下去
(像極了愛情)
Dear Jane x Wyman
2020第三主打
#最後一間唱片舖
28.9 各大音樂平台上架

JEREMYLAOUS MUSIC LIVE #2 大海 | 2020.09.26 | 柳應廷 JEREMY LAU

廣偉新歌真係唔好聽...
唔明點解仲有人開POST吹奏

#2 大海 Song List
1. 失落沙洲
2. 聽海
3. 掉進海的眼淚
4. 深藍
5. 崖上的波兒
6. Baby Shark
7. 鯨落

zpecial音樂真係世界級

CM d 人食撚左屎

咁又誇左啲 吳若希點carry gin 歌

好想星夢以外啲歌手一齊杯葛勁歌
睇下得你班罐頭人點頂
明明唱晒完整一首歌既權利係好基本
勁歌就一直都剝削人呢個權利

尋晚天地分裂閹到鬼唔似鬼
cherB一句verse都唱唔到就直接要佢扯上去 “嫌我太低下 一口也髒話“果度
搞到首歌完全無醞釀過就要衝左上去嗌交果part CherB都因為咁唱得唔好 釗峰唱冠軍歌又斬人段bridge 搞到首歌無晒靈魂
其實大台已經失去推廣音樂既作用 係踐踏緊音樂人尊嚴
應該全港都杯葛啦

呢條友算鳩數啦

CM一向對人不對事
長期踩GIN

zpecial打手

CM好多私怨單打怨婦
唔知做乜

咁講，除咗903外，
CCTVB, RTHK同997都係cut到癲

唔係CM紅人咩

曲線踩佢咋

CCTVB現場唱 唔係播碟
電台播歌要cut係關新聞事 法定要求
電視台唔比唱足純粹係商業考慮

關乜事
錄定更加容易編排啦
就算直播
成日做點會就唔到時間？

今集Chill club有小巧同Jay Fung
正呀喂

哈!~~~~~~~~~~~~~~~~~~

終於冠GIN LEE 幸福門
六WEEK 啦

引用CHILL CLUB PO COMMET #187

屌你老味黃妍上chillclub到底係錄撚左啲咩 又無接受訪問即係唔係正式嘉賓啦 依家冠又唔係out撚左 即係錄chill club推介但佢個化妝師寫漏推介？

但呢個人既story又似係錄chill club架喎
第一個story出左幾分鐘之後就有第二個story

Casada仲係度
幾時冠佢想睇佢會唔會上黎唱

下星期似冠Casada，期待G Racie現身ViuTV

好想睇Viutv點處理蝸牛同埋burn out

係咪只可以上兩首，Ian今個星期用Thor個quota

Dear jane 新歌已出曲風幾正幾rock

反而聽左兩次都唔覺有咩PUNCHLINE
就係好DJ STYLE 嘅野

可能出左詞會容易啲了解同有深刻感受

以後唔再支持cath 一講親佢都比人負評
支持其他音樂人算
聽下深夜告別練習同美男子與香煙先

林家謙幾時有機會唱特倫斯live
尋晚大好機會走去唱一人之境

如果唔係葉巧琳老得濟一早收你皮啦黃妍
無實力點樣出道一年就出碟+開騷 抵比人反

有少少覺得佢出完首歌先發現原來係搞鳩自己
出左首唔係幾唱到live嘅歌
就好似潛水咁

啱啱再出左其中四首
有kkbox可以聽下

安仔個首幾驚喜

其實實用需要佢唱live又唔駛用全假音黎唱既 當係acoustic版本囉

Tvb

地球來的人穩唔穩十大

啱啱睇完chill club
小巧+Thor同小巧+Jay合唱好正
但Jay 羅敏莊唱年輕人們真係好怪⋯⋯
唔係唱得差但呢首真係得周爸唱先有feel
佢兩個唱好似一個太老一個太後生咁
又完全冇周爸嗰種鼓勵嘅感覺

有冇人可以話比新會然知邊個係多牙婆婆

我叫開多牙怪
歌手Hana出席飲食業安全活動，講到前幾日是她30歲生日，但就大呻冇得食蛋糕，因為自己被多病纏身，她表示剛從北京回來，在當地因發燒已要吊鹽水才能退燒，現時又有扁桃腺發炎，搞到面和頸都腫，但禍不單行的她最近「多齒症」又復發：「其實五、六年前生過，嗰陣生咗三隻牙，依家又嚟過，我依家上面啲牙肉腫哂，因為我開始生牙，佢生完一隻就會自己甩，會keep住生一年左右，但啲牙唔係普通牙，係好似殭屍牙，係一條條柱，不過真係會痛。（有冇得醫？）冇得醫，好似十萬個人就有一個人係咁，醫生話冇特別原因點解會有呢個病。」

首歌好黃

大把人聽hana啦
返工遇過個客做鈴聲

點解族長首時光邊緣的人未落榜就上新歌嘅

好正常 事實係幾入耳
我去CD鋪都見到有人買星夢嘅碟

新嗰首埋班作樂作品嚟，應該當side project

唔知今年Jay Fung有冇機會攞男金呢

冇

盧巧音首新歌
旁觀他人之痛

9點喇！夠鐘上KKBOX FB 睇SERRINI LIVE喇！有新歌聽啊！

#樹打手

Yau 手工啤 Facebook

有新歌聽

~旋轉with me*

《CHILL CLUB》《CHILL CLUB推介榜》2020年第39周冠軍歌 Gin Lee 李幸倪 《幸福門》

秋風起，姣姣地

截糊牙醫？？

欣宜點解唔跟佢姐妹入同公司

Mag?

JUDE新歌會唔會太K

進藤光 塔矢亮

屌你咩

隔離獨唱版正D喎

連詩雅二號
但係咁樣唔得喎我靜係諗到如果首歌比Shiga唱會好好多

獨唱903都唔buy既話 合唱應該唔會太有運行 南昌街死位完再出合唱版都比903狠ban

到此為止嗰類
但為咗隱藏佢嘅缺點，編曲調得好大聲

我覺得都ok喎
係另外一種feel
不過chorus和音就大聲咗少少

淨係聽個音樂底
好似可以直接唱返成首零分入去咁

我覺得好聽過零分

Jude 首新歌編得有啲似戀愛疲勞

叫Shiga cover多次

仲以為一齊入華納

華納好多女 MAG會更加少歌出

JUDE又對住Shiga淫笑

銀已經好好

講真，咁點解我唔聽shiga，要聽達哥
佢出呢啲K到爆嘅歌根本冇咗自己嘅特色
不過佢都冇計嘅以前出格拉斯哥流浪，人間失格都冇人聽，今年一首零分就hit到個個都識，都難怪佢繼續行呢條路線嘅

又已經派新歌了

A New Day

出浴MV

佢同alfred真係好勤力

MC

幾時簽華納，由同Kaho合唱嗰條片，等到而家

JUDE - 十分錯 Never Good Enough (Official Music Video)

《CHILL CLUB》唱出與家人相處的共鳴!鄧小巧《同檯》

罐頭到一個點…

好過就咁jace唱

都簽得過
華納男女失衡

題外 : JACE 個LOOK 好正

覺得佢係rthk 上網問功課個look 仲正

其實究竟佢算唔算靚女

Why not

睇你

百貨中百客

Jay Fung - A New Day

林家謙《煙雨淒迷》Live （原唱：陳百強）

好聽到

正正正正正

之前覺得佢唱腔好難頂，而家唔玩啲咩扭音即刻好聽左好多

係咪有mon post

做咩咁多負皮？好多Kay fans mon po？

點解用呢啲字體
點解可以設計得咁撚核突

個髮型同衣著太型太前衛

不過笑容令人好深刻

而製作中的這張大碟很“可能”是Dear Jane最後的一張實體碟。

感覺好吹水feel/ for marketing
過幾年出新曲加精選又唔得的？

已倒塌的家 要用你手築起它

JF有一半自己填埋詞（不過應該係英文）

救命
JF新歌好正
最鍾意呢首

jay Fung 新歌

劉天蘭 - 常願意 (1987)

或者未聽熟 都係鐘意地球來的人多啲
但呢首都高汁
或者講呢兩年既作品都高汁

真 本身一首佢嘅歌都唔識
呢兩年每首都追黎聽

MV仲要係日出

真
一轉左公司完全脫胎換骨
希望出大碟

年頭detour開咗個靚頭，今年啲歌keep住好fit

CLS 合唱VER上到 發燒影片 #11

Jayfung呢兩年啲歌都好高質 首首都咁正

其實比個十大佢地係ok，只要唔係至尊都可以接受，始終得佢哋會唱跳舞快歌。但加埋堆solo成隊人真係播得好誇張，好似買起左商台，啲歌質素又唔係好到咁，好難想像下年再推多幾個新人嘅時候會點

Oh! Gotta have faith, gotta create,
you gotta be patient
Oh! Don’t be afraid, it’s a new day,
you gotta imagine

Loop咗成日

回歸鬼仔風格

上一首地球同上一隻碟就cantopop 味重啲

應該會出概念EP

好似上一隻咁

佢啲英文好好j
上個禮拜chill club佢唱嗰首’heal the world’

Hmm

好矛盾

但好似上一隻碟入屋啲

又保持到有自己風格

轉會第一擊整隻K啲cantopop啲嘅碟打響頭炮先
第二隻碟就玩返多啲最啱自己嘅鬼仔嘢
咁先係皇道

~旋轉with me* 好撚正

再聚

其實新碟幾平衡，梅花間竹咁出幾好，開始倒數都算幾好成績，真心幾意外，始終唔係傳統cantopop

正jay fung男金 thx

tell me~~

秋風起 姣姣地
Mami

係GIN LEE 討論COPY黎

應該有新歌

Collin繼續齋播Aga

即係女金

好難唔係
心姐又唔出歌
得番唔夠10個星期

今年我攞硬女金🤭

好開心

好似好耐冇見你出post

係準備又要出Po吹奏下

Gin lee啲歌咁K, 903點播得落手，點解佢唔keep住出侘寂、喘息空間嗰類，可能仲多DJ buy。

如果要靠出k歌紅，要紅其實一早紅咗啦

我覺得Gin需要入屋紅人多過攞獎

冇運就係冇，環球都捧到佢盡；與其計算多多，勉強出啲大家可能中嘅歌，佢不如去盡啲玩自己音樂算啦

例如敢？

幸福門擺明幫到盡，cc曲何方詞，咁都入唔到屋，真係冇計，連viu都煲足六個禮拜三甲，好sad

其實敢嘅曲係ok
衰喺副歌編曲同歌詞

曲詞算ok, 同埋林夕何方份詞又有另一樣解讀，但個編曲真係好娘，明明可以做型啲啲

我都覺得佢係女版李克勤
係唱得但啲歌好悶

#3 明月光

其實有好多正嘅歌
與其歸咎gin嘅觀眾緣
不如搞搞環球嘅A&R
日日派19歌

今晚把聲好得 個live愈黎愈高汁

1. Shall We Talk 7:16
2. 月亮代表我受了傷的心 15:19
3. 但願人長久 25:43
4. 殘酷月光 30:11
5. 月亮不代表我的心 39:03
6. 月亮說 46:03
7. 月光光(兒歌) 51:47
8. 中秋你注定一人 54:29
9. 誰來剪月光 59:44

之前中咗武漢肺炎嗰個歌手

呢首真係唔得，k唔係問題，但個chorus曲詞就算擺喺廿年前都嫌老土，唔明點解有人吹奏。903平身已經唔撐佢，仲鼓勵佢繼續唱呢啲嘅話，唔ban都難

其實佢咁唱得，鴐馭到嘅曲風多過其他女歌手好多，唔好再focus咩big hit啦，唱啲cantopop少做嘅歌仲好啦

大家好似忽略左幸福門同香煙係三部曲
即係以講故事配合MV為主
同其他同期嘅歌比較係差D
曲風亦好局限
如果齋論音樂性
可以體諒903唔播

所以我覺得今次都唔係太差

仲有感覺Vincent Chow同Gary Tong真係有小小回塘

真
唔係話佢冇感情
但係啲感情好離地囉
感動唔到我

其實係Gin 自己老土
我講佢嘅品味
你睇佢着衫就知

我：正評
煎：負評

請評分

曲線反aga?

除咗電台、電視聽到之外
真係完全冇意慾搵佢其他歌聽...sorry Gin’s fans

兩個都唔想投

陳蕾

陳蕾+1

最大問題係到喉唔到肺，間中聽佢live 覺得好有驚喜，如果佢開演唱會我都想睇，一定唔會令人失望

但佢自己CD version 嘅歌硬係冇乜靈魂，感動唔到人去聽多幾次

陳蕾 + 2

講真 why not both?

Serrini

Mami

+3

+4

WHY NOT BOTH

兩個都好，冇需要比較，一個唱pop一個r&b，各有特式

997已淪為英皇推介台

翻唱只服明哥，可以將首歌提升
但呢到冇乜人提，佢又太耐唔出新歌

+5

AGA

特倫斯夢遊仙境 LIVE

依首同潛水比
邊首唱live會成為自己玩自己首選

聽返cd先 live版即刻唔覺得好聽

明哥係神級

佢唱潛水正常過呢首好多

首歌好難live
頂唔順 聽唔到成首 sorry

我估佢自己唱個陣都心諗

點解一開始個key錯晒
後尾原key走晒音仲好聽

推介一下

同埋佢個似un非un嘅台姿睇到好尷尬

比我想像中好好多
不過都係cd版好聽啲

首歌太難車禍

車禍

好難聽

有冇人覺得隔離 Jace solo好聽過合唱

我

見到啲朋友過合唱 vet好好聽
我覺得唔好聽 諗緊係咪我聽慣左solo ver先咁

林家謙唔係唔正
但覺得佢要自己唱先好聽
同人合唱好似怪怪地 但佢自己唱我覺會好聽

cd ver都唔太識欣賞首歌

我
完全唔明點解咁多人推合唱版

第一次聽都係
但愈loop愈入腦
Melody真係

認真超鐘意呢首，不過唱live真係
佢頭半part炒晒，係chorus開始好啲

係
聽左幾次都覺得唔好聽

買左我隻碟未？

買咗啦

乖

等第2版先

Cd ver都唔得 live又唱唔到 炒曬咁

十月五號
星期一 Tmr 晚上九點 Dear Jane new Mv
我哋喺 #最後一間唱片舖 等你
如果你 來打氣 有信心撐到老

今年胡生係咪要上位了

見證唔到G Racie王君馨上ViuTV

CREDIT TO CHILL CLUB PO 新快速

Chill Club推介榜 第40週
1 4 再聚 林二汶
2 5 迴光物語 Jer柳應廷
3 NEW 春夏秋冬A Balloon's Journey 張國榮
4 3 特倫斯夢遊仙境 林家謙
5 7 如何忍眼淚 鄭秀文
6 6 感情這回事 陳柏宇
7 NEW 隔離 Jace陳凱泳
8 8 次元壁 林欣彤
9 10 鯨落 Ian陳卓賢
10 NEW 眼淚的堅強 周慧敏

再聚今個星期冠ViuTV，下星期冠903，另兩個電台都喺榜上，有機四台冠

佢今年續左約

自己都忍唔住笑

陳健安 On Chan - 時光邊緣的人 How To Stop Time (Official Music Video)

其實係verse太低音似讀歌
入到chorus都ok

覺得Serrini呢隻碟d歌都係講緊場運動/或者支那
旋轉with me勁似講緊上年之後d支那人對佢又愛又恨咁

蝸牛都唔錯
同埋尋日Chill club 小肥同劉浩龍首新歌都唔差

好好聽

你睇埋粉碎糖果屋啲歌詞

今年樂壇八成嘅歌都套到入香港/運動

網絡安全隱患咪就係金音獎之後，中国網民畀佢嘅稱謂
越活越惹禍、離原都好明顯講乜
前者七一出，~旋轉with me*十一出

歌單：
Jace & 林家謙 - 隔離
Jace - 一人之境
林家謙 - 天生二品
Jace & 林家謙 - 特倫斯夢遊仙境

唔敢聽最後一首
係咪變左災難

以呢個LIVE 嘅隔離 我覺得JACE 單人會更好

睇左MV 覺得好似深化危機

janice出歌~

agger 本身聽開獨唱個feel
同埋謙B唱返自己啲創作比較啱我口味
呢個合唱版我只係跟收音機聽下就算

Finally!!

我覺得佢本來出嘅合唱VER 比獨唱又有啲唔同 有FEEL

不過佢呢個LIVE一唱就 已經不了

Solo is the best

今次首特倫斯正常好多

嗰兩成係咪星夢

陳曉怡好黃

鳩拍蠔首劫後餘生係咪都套到

曲風幾dark，幾正

但合唱版真係幫首歌紅咗好多
我起碼已經聽到三個frd講「最近林家謙同嗰個唔知Jade定Jude唱嗰首隔離好好聽」之類嘅嘢

GIN LEE - 心有獨鍾 (Chill Club Version):

衛蘭新歌拋離其他女歌手十條街

[光復香港 時代革命] [廣東歌] 香港流行音樂討論 (23)

琴日睇moov live先發現林家謙幾多fans

首歌獨唱版本身都喺啲串流平台有好成績啦好似上過第一第二 係要話合唱版先多人識首歌又唔太公平

有冇人覺得jude隻新歌好啱kary唱

what the……

慘到⋯

仲有做碌木咁企喺度，un下個身都好睇好多
參考下Eason 給愛麗斯：

冇serrini

屌903

送禮五台冠

第二首五台冠

劫後餘生+3

呢條女都唔入流

佢好多架

呢排聽番佢個首 戀愛疲勞

佢第一首歌已經聽緊佢
覺得佢人靚又唔錯

個前奏令我諗起王菲啲歌

走吧走吧走吧走吧~~~~~~

呢排聽番好好睇

超掛住Kary

Yes.... 佢啲歌呀

柯煒林好靚仔

完全係中學回憶

衛蘭好勁，咩歌都可以唱到引人入勝，佢把聲真係有種魔力

感覺上好似轉左少少唱腔？

咁岩 我近排都係咁聽返依首

有冇咁啱
呢首都好耐 同埋好中意個前奏！！
好啱係香港街頭夜晚聽

張敬軒錄歌

終於復出

突然諗到 如果比衛蘭唱隔離 唔知又會係咩感覺呢

勁好聽希望多啲人識zpecial

大家可以去投票

邊到可以投

RISE同馮堤莫係乜水

睇後面用殘體都知係咩料子

大家有需要可以自行PO返inform 去 新post

訓唔著嘅時間聽到joey tang 合唱灰色軌跡